抵制警察宣言

本人，謹以至誠作出宣言（或，謹向全能之主發誓），本人會不遺餘力抵制為中國特別行政區政府效力的警務人員及其親屬，遵從、支持及維護香港人的權益，以不畏懼、不徇私、對警務人員及其親屬懷惡意、敵視警務人員及其親屬。忠誠、努力的態度進行杯葛，堅實執行諾言，並且毫不懷疑地服從以抵制為目標的一切命令

812起 1PM，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

十連

10

9

8

7

全民殺 PoPo！
暗殺肥仔聰！
暗殺新二哥！

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

6

5

4

3

2

1

Push